\begin{itemize}

	\item Sustav treba osigurati ažurne podatke
	\item Sustav treba omogućiti paralelni rad više korisnika
	\item Treba se ograničiti pristup web aplikaciji ovisno o razini ovlasti korisnika
	\item Potrebno je omogućiti cjelodnevni i neprekinuti pristup web aplikaciji
	\item Pristup podatcima web aplikacije mora biti unutar par sekundi	
	\item Web aplikacija treba podržavati hrvatske znakove
	\item Sustav treba biti optimiziran za jednostavno korištenje
	\item Ne smije biti dozvoljen upis krivih vrsta podataka u bazu 
	\item Ne smije se narušiti rad i funkcionalnost web aplikacije

\end{itemize}
